[少圖]同朋友男友去旅行，佢只係book左一間單人房。。

剛剛拍左三個月，而下個月我地就去日本旅行，咁機票酒店果啲佢諗，我就負責諗行程，但我尋日無聊睇佢book左啲咩，先發現原來佢只係book左一間單人房，仲要係好有情調果啲，其實去得旅行係咪就遇左咩咩咩?我都未有心理準備...

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日要求徹回逃犯條例修訂草案遊行

同日晚上721 元朗事件

先下手為強
入房即刻屌佢屎眼

屌屎忽？

屌完阿婆再搵男友？

我係絲打

你唔好顛啦

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠